開始越嚟越無力

明明而家資源越嚟越多，企得前線嘅都大部分係full gear嘅人 ， 但每次狗推進嘅時候， 大家都四處走， 好似唔諗住救人咁， 本身滅火嘅我就會變咗最前，想打又只能走，因為根本冇曬back up咁，只能祈求自己走快啲。

屋企人明明都覺得個政府同警察都好仆街，但又完全唔支持我出去，怕我有事，仲要斷埋經濟援助。但你哋明唔明覺得個政府同警察有問題，點解唔出嚟嘗試去改變佢呢？咁你哋要搵錢嘅，有負擔嘅，咁咪我代你哋出囉。點解你哋淨係識得叫我唔好去？

望住啲朋友飲飲食食，日日吃喝玩樂，我有時都會諗，我仲出嚟爭取做咩，乖乖哋做的港豬算啦，可能會仲開心。 但係我又做唔到，所以我會繼續出嚟， 繼續幫你哋滅火。 雖然有時番到屋企睇到有手足被捕，都好無力好灰， 但都請大家唔好放棄， 一齊行落去。

利申：發夢

光復香港，時代革命
Sorry for 1999
908 遮打/美領見

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

香城online最完整滅煙教學

滅煙組入
水樽快速滅煙教學

冇辦法，
我地冇得回頭
大家唯有支撐落去，
即使落得西鄉隆盛既結局，
但都無愧於心

多謝你，辛苦哂
呢度個個都明白你，支持你，亦會陪住你架

放負標題

香港人完全無後退既條件，
加油，我地一齊行落去

我地同你一齊走落去！

多謝你明白我，大家繼續撐落去

我都係想叫下春姐

多謝你地

冇放負，
療傷姐
大家努力加油

好，香港人加油

謝謝你

今次我地一定一定會贏

魚革係見狗就打 依家係等俾狗打

我冇手足你咁樂觀，但都希望大家會贏到。

所以有陣時唔明打陣地嘅意義何在。

有時發夢遲咗到現場
前線多數已經好迫 我知再企上去只會更加郁唔到
所以都會自動自覺企後幾排 盡量企疏啲留返啲位俾最前

但係唔止一次 當防暴推嘅時候
明明前線都只係慢慢面向班狗退緊 (正確做法)
後兩三排嘅人就已經好似走難咁款極速狂奔
如果我唔跟住跑就會阻住手足跑走
但係其實好多時都冇必要咁驚

面向班狗一步一步退 其實點都好過咩都唔理向後跑
我地要有反抗意識先有機會贏 唔可以一味退
背住班狗跑仲可以點打返上去？

有時見住啲手足見到啲狗開始推進， 就咩都唔理向住後面大奔走， 完全冇左反抗嘅心， 我喺第二，三排見到啲手足都淨係掛住走， 我想幫手打又唔知有冇人會跟，淨係可以走，根本打唔返上去。大家始終都係克服唔到個種恐懼

訓先， 一陣仲要去美領，到時見！

幾乎晚晚都係固定模式
1. 圍狗屋/車站
2. 封站/拉封鎖線
3. 對峙，中間有幾個畀狗捉，街坊鬧，狗開始增援
4. On99 企喺度等到十二點清場，又捉十幾個

諗下佢封站鬧一陣就走得唔得？反正企喺度又冇乜作為。

太少勇武兄弟 只能用快閃形式擾亂 唔能夠硬碰硬

多謝

放負